曹星如打向井

大家點睇

打贏要個架仔食左個四隻字

無得輸